{
  "ach": "아촐리",
  "af": "아프리칸스어",
  "ar": "아랍어",
  "bg": "불가리아어",
  "bn": "벵골어",
  "ca": "카탈루냐어",
  "cs": "체코어",
  "da": "덴마크어",
  "de": "독일어",
  "el": "그리스어",
  "en": "영어",
  "enGB": "영어(영국)",
  "enUS": "영어(미국)",
  "es": "스페인어",
  "et": "에스토니아어",
  "fa": "페르시아어",
  "fi": "핀란드어",
  "fr": "프랑스어",
  "he": "히브리어",
  "hi": "힌디어",
  "hr": "크로아티아인",
  "hu": "헝가리어",
  "id": "인도네시아어",
  "it": "이탈리아어",
  "ja": "일본어",
  "ko": "한국어",
  "lt": "리투아니아어",
  "lv": "라트비아어",
  "ms": "말레이",
  "nb": "노르웨이 복말",
  "nl": "네덜란드어",
  "no": "노르웨이어",
  "pl": "폴란드어",
  "pt": "포르투갈어",
  "ptBR": "포르투갈어(브라질)",
  "ptPT": "포르투갈어(포르투갈)",
  "ro": "루마니아어",
  "ru": "러시아어",
  "sk": "슬로바키아어",
  "sl": "슬로베니아어",
  "sq": "알바니아어",
  "sr": "세르비아인",
  "sv": "스웨덴어",
  "th": "태국",
  "tr": "터키어",
  "uk": "우크라이나어",
  "vi": "베트남어",
  "zh": "중국어",
  "zhHANS": "중국어(간체)",
  "Mini QR Code Generator": "미니 QR코드 생성기",
  "Default": "기본값",
  "Randomize style": "스타일 무작위화",
  "No data!": "데이터가 없습니다!",
  "Select language": "언어 선택",
  "Select frame preset": "프레임 프리셋 선택",
  "Select QR code preset": "QR코드 사전 설정 선택",
  "GitHub repository for this project": "이 프로젝트의 GitHub 리포지토리",
  "Data to encode": "인코딩할 데이터",
  "data to encode e.g. a URL or a string": "인코딩할 데이터(예: URL 또는 문자열)",
  "Logo image URL": "로고 이미지 URL",
  "Last saved locally": "로컬 스토리지에서 로드",
  "Loaded from file": "파일에서 로드",
  "Copy QR Code to clipboard": "QR 코드를 클립보드에 복사",
  "Right click the image, and select 'Copy Image'": "이미지를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하고 '이미지 복사'를 선택합니다.",
  "Export as": "다른 이름으로 내보내기",
  "Download QR Code as PNG": "QR 코드를 PNG로 다운로드",
  "Download QR Code as SVG": "QR 코드를 SVG로 다운로드",
  "Download QR Code as JPG": "QR 코드를 JPG로 다운로드",
  "Upload image": "이미지 업로드",
  "Background color": "배경색",
  "Width (px)": "너비(픽셀)",
  "Height (px)": "높이(픽셀)",
  "Margin (px)": "마진(픽셀)",
  "Image margin (px)": "이미지 여백(픽셀)",
  "Border radius (px)": "테두리 반경(픽셀)",
  "Dots color": "점 색상",
  "Dots type": "점 유형",
  "Save QR Code configuration": "QR코드 구성 저장",
  "Load QR Code configuration": "QR코드 구성 로드",
  "Corners Square color": "모서리 사각형 색상",
  "Corners Square type": "모서리 정사각형 유형",
  "Corners Dot color": "모서리 도트 색상",
  "Corners Dot type": "모서리 도트 유형",
  "With background": "배경 포함",
  "QR code preset": "QR코드 사전 설정",
  "Recommended": "추천",
  "Error correction level": "오류 수정 수준",
  "Low (7%)": "낮음(7%)",
  "Medium (15%)": "중간(15%)",
  "High (25%)": "높음(25%)",
  "Highest (30%)": "가장 높음(30%)",
  "What is this?": "이게 뭐죠?",
  "What is error correction level?": "오류 수정 수준이란 무엇인가요?",
  "Preset": "프리셋",
  "dots": "점",
  "rounded": "둥근",
  "classy": "품격",
  "classy-rounded": "품격 있는 라운드형",
  "square": "정사각형",
  "extra-rounded": "추가 라운드",
  "dot": "점",
  "Drag and drop a CSV file here or click to select": "CSV 파일을 여기로 끌어다 놓거나 클릭하여 선택합니다.",
  "Click to select and upload a CSV file": "클릭하여 CSV 파일 선택 및 업로드",
  "{count} piece(s) of data detected": "{count} 감지된 데이터 조각",
  "Invalid CSV": "잘못된 CSV",
  "Single export": "단일 내보내기",
  "Batch export": "일괄 내보내기",
  "Creating QR codes... This may take a while.": "QR 코드 만들기... 시간이 걸릴 수 있습니다.",
  "{index} / {count} QR codes have been created.": "{index} / {count} QR 코드가 생성되었습니다.",
  "QR codes have been successfully exported.": "QR 코드가 성공적으로 내보내졌습니다.",
  "Start new batch export": "새 배치 내보내기 시작",
  "There are too many QR codes to be copied to the clipboard at once. Please download them as SVG or PNG instead.": "QR 코드가 너무 많아 클립보드에 한 번에 복사할 수 없습니다. 대신 SVG 또는 PNG로 다운로드하세요.",
  "Please enter data to encode first": "먼저 인코딩할 데이터를 입력하세요.",
  "Please upload a file first": "먼저 파일을 업로드하세요.",
  "Upload a CSV file": "CSV 파일 업로드",
  "Choose a CSV file containing data to encode": "인코딩할 데이터가 포함된 CSV 파일을 선택합니다.",
  "First row preview:": "첫 번째 행 미리 보기:",
  "Example file (simple)": "예제 파일(단순)",
  "Example file (vCard)": "예제 파일(vCard)",
  "CSV Format Guide": "CSV 형식 가이드",
  "Simple URL/Text": "간단한 URL/텍스트",
  "vCard Contact": "vCard 연락처",
  "Available Fields": "사용 가능한 필드",
  "Example CSV": "예시 CSV",
  "Filename Priority": "파일 이름 우선순위",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, a name will be generated from the URL.": "파일 이름이 제공되면 해당 이름이 사용됩니다. 그렇지 않으면 frameText가 사용됩니다. 둘 다 제공되지 않으면 URL에서 이름이 생성됩니다.",
  "If fileName is provided, it will be used. Otherwise, frameText will be used. If neither is provided, the full name will be used.": "파일 이름이 제공되면 해당 이름이 사용됩니다. 그렇지 않으면 frameText가 사용됩니다. 둘 다 제공되지 않으면 전체 이름이 사용됩니다.",
  "Download Simple Example": "간단한 예제 다운로드",
  "Download vCard Example": "vCard 예시 다운로드",
  "Example with Custom Filenames": "맞춤 파일 이름 예시",
  "Close guide": "가이드 닫기",
  "Have nice day!": "좋은 하루 되세요!",
  "Suggested": "추천",
  "Create": "만들기",
  "Scan": "스캔",
  "Switch to Create Mode": "생성 모드로 전환",
  "Switch to Scan Mode": "스캔 모드로 전환",
  "QR Code Content": "QR코드 콘텐츠",
  "Data copied to clipboard": "클립보드에 복사된 데이터",
  "Scan Another": "다른 스캔",
  "Create QR Code with this data": "이 데이터로 QR 코드 생성",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Scan a QR Code": "QR 코드 스캔",
  "Upload QR Code Image": "QR코드 이미지 업로드",
  "or drag and drop an image here": "를 클릭하거나 이미지를 여기로 끌어다 놓습니다.",
  "Tip: For best results, use a clear image with good lighting.": "팁: 팁: 최상의 결과를 얻으려면 조명이 밝고 선명한 이미지를 사용하세요.",
  "No QR code found in the image.": "이미지에 QR 코드가 없습니다.",
  "Error reading file": "파일 읽기 오류",
  "Failed to copy to clipboard": "클립보드에 복사하지 못했습니다.",
  "Scan with Camera": "카메라로 스캔",
  "or": "또는",
  "Note: QR code scanning may not work well with front cameras or in low lighting conditions. For best results, use a high-resolution image.": "참고: 전면 카메라나 조명이 어두운 곳에서는 QR코드 스캔이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다. 최상의 결과를 얻으려면 고해상도 이미지를 사용하세요.",
  "Camera access denied. Please allow camera access to use this feature.": "카메라 액세스가 거부되었습니다. 이 기능을 사용하려면 카메라 액세스를 허용하세요.",
  "Camera access denied. Please allow camera access in your browser settings.": "카메라 액세스가 거부되었습니다. 브라우저 설정에서 카메라 액세스를 허용하세요.",
  "No camera found on this device": "이 장치에서 카메라를 찾을 수 없습니다.",
  "Camera is already in use by another application": "다른 애플리케이션에서 이미 카메라를 사용 중입니다.",
  "Could not start QR code scanner": "QR코드 스캐너를 시작할 수 없습니다.",
  "Cancel": "취소",
  "Error checking camera availability": "카메라 가용성 확인 오류",
  "Frame settings": "프레임 설정",
  "QR code settings": "QR코드 설정",
  "Add frame": "프레임 추가",
  "Frame style": "프레임 스타일",
  "Frame preset": "프레임 사전 설정",
  "Text position": "텍스트 위치",
  "Scan for more info": "자세한 정보 보기",
  "Text color": "텍스트 색상",
  "Border color": "테두리 색상",
  "Border width": "테두리 너비",
  "Border radius": "테두리 반경",
  "padding": "패딩",
  "top": "상단",
  "bottom": "하단",
  "left": "왼쪽",
  "right": "오른쪽",
  "Close scanner": "스캐너 닫기",
  "Switch camera": "카메라 전환",
  "Data Type": "데이터 유형",
  "Text": "텍스트",
  "URL": "URL",
  "Email": "이메일",
  "Phone": "전화",
  "SMS": "SMS",
  "WiFi": "와이파이",
  "vCard": "vCard",
  "Event": "이벤트",
  "Invalid URL format": "잘못된 URL 형식",
  "Invalid email format": "잘못된 이메일 형식",
  "Invalid phone number format": "잘못된 전화 번호 형식",
  "Invalid WiFi format": "잘못된 WiFi 형식",
  "Invalid vCard format": "잘못된 vCard 형식",
  "Invalid location format": "잘못된 위치 형식",
  "Invalid event format": "잘못된 이벤트 형식",
  "Network Name (SSID)": "네트워크 이름(SSID)",
  "Password": "비밀번호",
  "Network Type": "네트워크 유형",
  "WPA/WPA2": "WPA/WPA2",
  "WEP": "WEP",
  "None": "없음",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Organization": "조직",
  "Title": "제목",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Website": "웹사이트",
  "Address": "주소",
  "City": "도시",
  "State": "상태",
  "Zip Code": "우편 번호",
  "Country": "국가",
  "Notes": "참고",
  "Latitude": "위도",
  "Longitude": "경도",
  "Event Title": "이벤트 제목",
  "Start Date": "시작 날짜",
  "End Date": "종료 날짜",
  "Location": "위치",
  "Description": "설명",
  "Save": "저장",
  "Have a beautiful day!": "아름다운 하루 되세요!",
  "Data templates": "데이터 템플릿",
  "Hidden SSID": "숨겨진 SSID",
  "Close dialog": "대화 상자 닫기",
  "Use example": "사용 예",
  "Required fields are marked with an asterisk (*)": "필수 필드는 별표(*)로 표시되어 있습니다.",
  "Text is required": "텍스트 입력 필수",
  "URL is required": "URL은 필수입니다.",
  "Email address is required": "이메일 주소는 필수 입력 사항입니다.",
  "Optional subject line": "선택적 제목",
  "Optional email body": "이메일 본문(선택 사항)",
  "Phone number is required": "전화번호 필수 입력",
  "Optional SMS message": "선택적 SMS 메시지",
  "Encryption": "암호화",
  "No encryption": "암호화 없음",
  "Wireless SSID": "무선 SSID",
  "Your network name": "네트워크 이름",
  "Wireless SSID is required": "무선 SSID가 필요합니다.",
  "Network password (case-sensitive)": "네트워크 비밀번호(대소문자 구분)",
  "Password is required when encryption is enabled": "암호화를 사용하도록 설정한 경우 비밀번호가 필요합니다.",
  "vCard Version": "vCard 버전",
  "e.g., John": "예: John",
  "e.g., Doe": "예: 신원 미상",
  "e.g., Acme Corp": "예: Acme Corp",
  "e.g., Software Engineer": "예: 소프트웨어 엔지니어",
  "Phone (Work)": "전화(업무용)",
  "Phone (Private)": "전화(비공개)",
  "Phone (Mobile)": "전화(모바일)",
  "Street": "거리",
  "Zipcode": "우편번호",
  "Latitude is required": "위도 필수",
  "Longitude is required": "경도가 필요합니다.",
  "e.g., Team Meeting": "예: 팀 회의",
  "e.g., Conference Room A": "예: 회의실 A",
  "Event Location": "이벤트 위치",
  "Start Time": "시작 시간",
  "End Time": "종료 시간",
  "Start time is required": "시작 시간이 필요합니다.",
  "End time is required": "종료 시간이 필요합니다.",
  "Subject": "제목",
  "Message": "메시지",
  "Frame text": "프레임 텍스트",
  "QR codes will be generated using the frame settings you have set above.": "위에서 설정한 프레임 설정을 사용하여 QR 코드가 생성됩니다.",
  "Configure frame settings": "프레임 설정 구성",
  "View changelog": "변경 로그 보기",
  "Changelog": "변경 로그",
  "Close": "닫기",
  "Error": "오류",
  "Failed to load changelog": "변경 로그를 로드하지 못했습니다.",
  "Loading...": "로드 중...",
  "CC": "CC",
  "BCC": "BCC",
  "Optional CC": "선택적 CC",
  "Optional BCC": "선택적 BCC",
  "Sponsor": "후원사",
  "Menu": "메뉴",
  "New!": "신규!",
  "Export": "수출",
  "Contact Card": "연락처 카드",
  "Calendar Event": "캘린더 이벤트",
  "Open Link": "링크 열기",
  "Send Email": "이메일 보내기",
  "Call Number": "호출 번호",
  "Send SMS": "SMS를 보내세요",
  "View Location": "위치 보기",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Data type": "데이터 유형",
  "Position": "직위",
  "Event title is required": "이벤트 제목이 필요합니다.",
  "YYYY-MM-DDTHH:MM": "연도-월-일 오전/오후:분",
  "Padding": "패딩",
  "Created by": "작성자",
  "Toggle dark mode": "다크 모드 전환",
  "Open data type generator": "개방형 데이터 유형 생성기",
  "Data:": "데이터:",
  "Frame text:": "프레임 텍스트:",
  "File name:": "파일 이름:",
  "Paste": "붙여넣기",
  "Settings to customize your QR code": "QR 코드 맞춤 설정"
}
